有無人會自己鏟頭髮？

有無人會買 hair clipper (電剃刀/剪？) 自己鏟頭髮？
有無好介紹？？

用開電鬚刨鏟

lm 自己黎唔會整到一忽忽？

用開我隻狗個剷
有個模 可以set 3/6/9/12mm

自己剷3mm
Amazon買
幾好用

有無教學片

邊到有個種鏡賣
成日鏟都睇唔到後面

真唔真？ 鏟青就得姐 長 d 都剃唔到

點解咁親密

我都有興趣 amazon 麻煩巴打介紹下

億世家有得賣 100都唔洗

好用嘛？

其實自己鏟兩面 甚至後面都ok 但頭頂啲頭髮點算

求其去家品店買把299蚊，3mm鳩剷，試多2次鏡都唔洗

利申：自剷經驗5年

用剪

頭幾次係淘寶買50~70蚊嘅鏟自己鏟, 5~6次之後覺得唔利, 而家買左 panasonic 500蚊嘅電鏟

鏟埋佢